身邊啲人話我好無聊 究竟點解呀

邊個再話我無聊 我一定打死佢